有無啲鬧人既英文字可以轉做好地道既廣東話

例如faggot=死基閪
fucker、sucker、scum/scumbag嗰啲可以點譯，係口語可以講到出嚟又唔怪

Fuck you 𨳒你

Chinese pig
支那狗

撚樣？

撚樣係dickhead

如果faggot都可以譯死基閪
咁
fucker屌閪
sucker含閪
scum臭閪/衰閪

認真mode:
Fucker撚屌/冚家產
Sucker傻閪
Scum閪佬

scum譯做人渣會唔會好啲
咁hooker、junky嗰啲點譯
感覺英文同中文最大分別好似就係鬧人嗰度
中文好似好毒，但嚟嚟去去都係嗰幾隻

人渣都貼切，本身get錯要廣東話粗口

Hooker 咪臭雞
Junky 老同、白粉友

"中文好似好毒，但嚟嚟去去都係嗰幾隻"
係因為有D用語少左人用啫

蛋散 躝癱 豬兜 木嘴 撚屌
好多都已經好少聽到

冇嘅錯faggot 婉轉啲可以叫 契弟

咁Jesus Christ 同oh my god，仲有for fuck sake呢啲點譯
你廣東話話我的天好怪

大佬呀、頂、唔撚係呀屌、無撚野呀？

豬

頂=Dang

You are Joseph Wong
你係早洩王

Social nerd=毒撚
Nerd= Kai子/odd撚
好似係

damn？

Dang 常用口語D

dickface

darned

柒閪

Cunt
死臭閪

fucking cunt就係
cunt就臭閪
屌你老母就fuck ur mom
咁屌你老母臭閪係咩英文